Sony A7C 配咩鏡好? 主要拍片用

諗緊 Sigma 24-35mm f2 Art ~ 貪佢大光圈, 拍Product 或 家中拍開箱片啱用
定係 Tamron 28-75mm f/2.8 Di III RXD (Model A036) ?
大家有冇咩意見 ?

開箱片，24 1.4啦！

2435好撚重

2875喇，同埋如果真係想認真拍都係入翻一兩支燈好過下下靠個光圈就

我都買左A7C body
諗緊買2875 定28200好

A7iii + 24 1.4

24.4 真係無買錯

最後買咗 20.8 😅

都係好鏡，我等16gm同35gm

都唔錯呀
肯拎出街就係好鏡

你講呢支已經夠好

可以考慮用福仔手動鏡

好貴呀~